大家得閒既就睇下蝦條哥講既嘢，請記得翻一樣重要既嘢

就算政府唔同我地傾都唔好放過任何可以溝通嘅對象
就如陳秋實無放棄了解香港情況一樣。
溝通

願榮光歸香港

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢